投注站排隊爭執 大學生打傷馬迷

灣仔春園街47號馬會投注站，今午(5日)1時34分，兩名男子在上址排隊期間發生爭執，其中年紀較大的馬迷遭人揮拳打傷頭部，而涉嫌傷人的青年亦報稱手部受傷，警方接報趕至，當場將涉案青年拘捕，兩人同告送院治理。

現場消息稱，被捕青年仍在求學階段，為一名大學生。

網上投注啦

一時意氣浪費十年努力

打鳩個死廢老就岩

爭住畀錢馬會使

真係好on9
如果傷者係大學生

係咪寫馬迷打傷大學生

D廢老真係理解能力又低又慢又麻撚煩
我都一早用網上投注

聽d廢老講真人去落注會易中d架

可能入錢呢

賭徒就賭徒啦 馬迷 人地去賭波係球迷添啊

又唔夠5000唔用PPS

球迷唔一定賭波
馬迷就一定賭馬

銀行過數啦直接

不如下次寫

公務員打傷廚師
助理文書主任血戰碩士
以你智力好難解比你知有咩問題

馬迷就一定賭馬
咁賭馬係咪一定係馬迷

咩標題黎
後生就標籤大學生
老既就標籤馬迷

馬迷係可以不分性別男女職業你個弱智仔
寫 "兩名馬迷發生爭執" 已經足夠

香港真係多得你d弱智讀者先咁多垃圾記者

大學生跟馬迷爭執受傷入院

認真覆你都On撚9, 如乜撚野果姐你？

大量廢老會瘋狂打飛機

「而家d 大學生...」

咁如果個老啲既唔係馬迷？

你仲on9
唔係咁寫可以點寫？

就講大學生打傷馬迷已經on99

點解條大學生唔係馬迷?

低質標題就係比劣質讀者睇

唔洗開分spin,正廢人

可能拎錢呢

仲要cheap到比人恥笑完開分身

唔好意思,我係一定唔撚會答你
就算香港記者人工差, 起標題的基本功係你自己責任, 做唔好功課請resign

就算我幾憎黃教的人,我會話顛狗日報起題起得唔錯

打得好啦打左格仔都feel到個啊叔幾撚串
慌唔係聲大大屌人老母先咩

阻人發達正仆街

狹義地係香港咁計
睇你點定義呢個詞語

要考幫辦唔開得馬會ac，焗住同廢老一齊排隊

爭咩爭 咪又係輸錢比馬會。
而家咪好囉，唔洗輸錢，仲有得打架贏番啖氣，雙贏呀

邊位巴打

仲排隊

廢老先打大學生
黑警就會叫雙方和解了事

相反大學生先打廢老
黑警就會兩個拉返差館

打柒d廢老

錯了
今次淨係拉大學生，無拉廢老

當場將涉案青年拘捕，兩人同告送院治理。

兩個都係垃圾賭仔

打和啦

睇你個comment都知你唔係大學生

個警察好靚仔咁喎

可能開戶呢

大學生都唔用app

屌落力d打撚死廢老啦

結果打人功虧一簣，乜野政府工都唔使考

返到醫院就和解啦

開戶唔洗排隊
搵個職員直接帶你入房開ac

喂屌你老母搞撚完未啊開跑啦
關你撚事
屌你老母買唔到啦中嫁屌你老母
講叫多次
屌你老母屌你老母

平時經過投注站 果D 蹲係門口既"馬迷" 真係一陣臭味 開口講野把聲好硬耳 最阻定過垃圾

想考公務員咪要咁

咁佢行入馬會門口嗰陣有冇伸兩隻手指出黎扮鉸剪 虛剪個圓形扶手啊

呢啲case 又唔和解了事

中大教授純粹用工具賭馬搵錢都叫馬迷？

你老豆係男人 我又係男人
咁我係咪你老豆

入左罪先講都未遲啦，政府工

真勇武 打鳩D廢老

去得賭都係垃圾來架啦有咩所謂

諗起仇思達
校董+碩士（自資課程）

波台狗用四雙腳 追波架咋嘛
邊有咁大隻

連登一時一樣，一直睇唔起港男鵪鶉，廢，懦弱，一有個男子漢出現又笑人另一樣嘢

我係支持嘅

馬迷剋星

罰錢姐唔會有案底放心
不過我諗返起當年有班專業人士去燒野食同人發生爭執有一個錯手打死左人，果個就真係幾十年努力自己一野搞點左自己

係？

想問下如果我去OU報讀一個計學位credit嘅遙距課程，係咪都可以同人講我係一個四十幾歲嘅大學生？

唔係人人想咁做，hsbc要去銀行搞麻煩，有人就廢事咁方面怕越賭越多

有次為左睇場馬特登走去法國

唔識唔好鳩up
罰錢姐係convict左
一定有案底

依個大學生真勇武
希望佢冇事

一般後生仔遇到依d一定唔敢同你搏
d廢老冇野輸 真係贏晒

如果兩個都有出手 會係雙方打鬥
最後兩個都會和解 大學生賠湯藥費

最後冇事
大家唔識就唔好9up啦

早兩年grad trip撞正安田紀念

條撚樣以為冇人睇馬不賭馬

師兄去睇凱旋門？

死廢中

咁撚作狀嘅說話都講得出口

一定又係大陸人

你應該問上面位師兄

咁買6合彩係咩迷

網上買啦，仲送starbuck現金券同影飛

*戲飛

攪珠迷

打！往死裏打！

後生仔睇落好大隻

佢只係一個賭仔，技術和智慧有番咁上下才配稱為賭徒！

點解要標名 大學生？
垃圾報覺得個個大學生都係讀書多 冇撚禮貌，唔識得處處禮讓？

我屌你班廢老似住自己有樓有錢 冇乜常人知識仲黑人憎

大學就標籤
廢老就唔標
馬你老母迷咩
大學生就唔可以做馬迷？

東京馬場博物館好似好多野睇 馬場入面好多野玩

係 趁佢裝修之前去
完左場過隔離睇埋法甲